［18-12-2018］股市直擊+波神信眾區

輸到無人開post

唉

今日係咪拖累港股一齊跌

幾頂得下喎

綠燈

轉眼變成紅燈

勁到呢

D7PCBC

call me diamond BC...
你鉑金仔

夾死喇

dim duen

爺閪

yau mo 傳....

今日改革開放40週年慶祝會，啲大戶咁唔俾面習總

我曼連fans 下年2-3月點算

全勝 唔洗炒DADDY

blow drop 開始

瑞聲科技

應該都預左最差啦

未破地獄咪算好
帶車仔護級果年真係

看我魔爹1月皇者回歸
買曬基沙文 拉比奧特 華拉尼

Sing

又唔肯跌 升又無力

上證世界級

258都穿埋，一切都完了

出年腳頭比個10k 我ok?
即刻玩十萬必勝大法

又守住 勁撚到

飛虎

港女其實真係幾勁 比美股上證輪姦都仲頂得下

820+ jor

唔敢加

ffl

Gap die la

跌100就彈80 幾時先去到254

+1先

好似跌完

集氣

跌就幾百，升就百幾

今日搏短期反彈，係值搏既，但可能彈返去260就收皮

閪市....不變應萬變....

rx真係好勁...

可能我木隊唔齊，新手村3都過唔到

蠻龍必備

我用群馬

跌完未

drop to zero

（一） 調整覺醒技能「L字消し攻撃」之效果
會變更為：
１. 增傷
２. 解ＬＯＣＫ
３. 解除ＬＯＣＫ ＤＲＯＰ的效果

（二） 調整部份潛在覺醒技能之效果
包括「回復強化」「回復強化＋」「全數值強化」之效果

非洲黑鬼就群馬 課長等龍喚士復刻抽蠻龍....

無就算 用返TAI CHING矮仔

平倉算了

摩daddy

搵咩人先救得返

以奇用兵

原來卡域克教到季尾

是旦搵個教都得啦
魚搵突手牌根本係頭4料

叫普巴教啦屌

daddy 又然
啲違約金

giggs呢

我覺得卡膠教重大鑊

呢隊真係磨到海枯石爛

踢天才波都應該好過而家..普巴肯定會上力先

個市西到呢

聽日升返上104就ffl